養電單車一個月洗費

大家講下 花費包括所有嘢
泊車 油費 維修 保險等

泊車 $0, 泊骨位
維修 $0, 壞左換過部
保險 $0, 唔洗買
油費 好睇個人, 當日日皮撚爆, $1000
額外一次性 $1000 搵開鎖佬爆開骨位d 車匙膽

泊車 $0, 泊骨位
維修 $0, 壞左換過部
保險 $0, 唔洗買
油費 好睇個人, 當日日皮撚爆, $500
Total: $500-$1000

我250車仔 平均1蚊1km （計埋消耗品 ）

250 一蚊一公里

600
1蚊一公里
偈油2000公里換3支 一支一百咁上下
油隔換兩次油就換一次 幾十蚊
泊車560月租
迫力皮風格火嘴哩啲唔講 睇情況換 都係有限錢
保險一千鬆啲

換胎 換油 油格 咁上下啦 油都0.4-0.5 1公里啦

停車場 $800
250cc油錢 大約$0.6一公里
一個月換一次偈油 $100
架車無事就唔使比錢整
如果要整就另計啦

邊有人咁樣計架？
$/km只會講油耗

同埋上面話保險$0嗰啲人其實有冇揸車？

泊車 $0, 泊屋企門口
維修 $0, 換軚多.頭$600尾$900
保險 $1100
油費 好睇個人, $0.4 1km 250cc

條on9 話偷車呀

不如你諗下自己有無思考過

你不如諗清楚佢地想講乜先